細個成日覺得返學好辛苦 第時返工好happy

而家諗番起都幾荒謬

我覺得返學辛苦好多 無錢真係無動力

兩樣都唔鍾意
細個上堂要坐個實一實
屙尿都要舉手問咪又係痴撚線

屙尿舉手 都好過對住痴線上司

大學幾年真係人生最光輝既一段時間

回憶總係美好

返學有得溝學生妹
返工

其實中學最正
可以溝學生妹

可以..但係未試過 A0

政府工就係, 好過讀大學時期

做野：大學真係好，好自由，想做咩就做咩，返pt自己搵自己洗。
大學：中學真係好，除左考公開試咩都唔洗煩，無錢問老豆老母拎，或者一星期返一兩日pt已成中學生中既土豪。
中學：小學真係好，日日淨係諗有咩玩

根本愈大個愈唔開心

做左野成年，都會發夢返返細個做細路仔

唔怪之得你個名

而家退左休冇野撈等死咁 好想去返舊時咁有魄力又有追求

溝到女既人幾時都會溝到女
反之。。

返工辛苦做得唔開心可以轉工
返學要硬食

返學勁辛苦

返學最唔吸引係冇錢

返工辛苦 但有錢收 唔想做可以轉工 大把工
返學辛苦 貼錢買難受 唔想讀又無得唔讀（小學中學）

中小學都無得買自己想要既野係最sad，其他都開心ge

大學都要返pt儲錢買野生活費，都唔會話真係咁開心

雖然返工真係好攰，又要對住仆街老細，但要回到讀中學嗰時真心不了。

放左學個心都成日諗住功課、考試，放假時無温書又要有罪疚感
而家放工就係放工，打機煲劇都覺得係理所當然

公開考試真係毫無人性可言。

唔係你話轉就轉架
有時條件ok 但老細痴線玩針對